咁多人, 唔通可以重奪公民廣場?

今朝升旗冇人真係好失禮

如果立會冇人開會冇意義
重奪公民廣場有意義啦掛???

做呢D有意義D定係重奪公民廣場有意義D?

Push